究竟香港有無可能做到小說音樂化？

YOASOBI 每首歌背後都有個故事，究竟香港有無可能做到呢
可以既話，應該都會幾有趣
利申：平時都幾鐘意寫故仔，見到yoasobi既例子，都好想將自己d故仔變做歌

雪狼來

湖

廣東歌好多都有故事喎 只係唔係小說咁解姐

是咪即係填詞

the album算唔算

定係音樂小說化？

以為樓主用Sound Horizon做參考添

就出新碟

王菲首但願人長久

我都以為係
Sound Horizon啲碟真係有成個完整故事，
歌曲編排上有前文後理，
而又有齊旁白/sound effect/ room tone，
冇限制genre，
聽落有啲似但又唔係musical嘅物語音樂

呢啲係需要大公司有錢(仲要肯出錢)先做到，
但香港個市場好似會回唔到本